大家冷靜，記得去遊行，嬲就係中計

記得跟抗爭時間表去遊行

我哋仲有區議會選舉

死人一定係政府嘅計，破壞選情

大家千祈唔好中計

記得抗爭時間表，記得血債票償

記住要去港島有不反對通知書嘅遊行

如果唔係就民意逆轉，好大鑊架

你哋唔好笑，你哋大把人係咁諗

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

你今日負皮我，聽日咪又係去捉鬼

呢句野由615黃雨衣義士殉死講到宜家，你唔煩我都厭

我就睇死你哋繼續食人血饅頭，食到2046